醜女真係唔好同靚女影相

俾人撚到體無完膚

1

2

最左同最右ig

yanny heidi wor ching

Ching應該真係啱啱放監

點分左同右

依家d女個個差唔多樣 好撚得人驚

平時唔知。張相睇一d都唔醜

結婚都唔好同人影相

Yanny同Heidi中間要夾住Jessica同個外人

求企係到個黑人

夜晚見到嚇到離一離

Sor，見識少

綠葉都要有. .

yanny heidi

yanni 真係好撚正

你冇野呀
咁都唔算醜

3

潔西卡真係樣衰

唔關事，佢一個影都係出事

新娘好傻豬

heidi yanny

全部都俗不可耐, 平傭, 粗劣
睇落妝佢地靚得去邊

最左好似stephy

好撚賤 結婚開心事都要比你擺上黎批鬥
呢個世界實有啲人靚啲有啲人冇咁靚架啦 佢又唔係做明星又有乜所謂
就係你呢啲人搞到啲女仔成日同人比較覺得自己唔夠靚就去整容
係咪全香港都係angelababy/et咁嘅樣你先安樂

Agger but welcome to LIHKG

Jessica都屌打佢

但得佢一個嫁得出
其實幾威

左二係乜水

結婚條友係某巨星助手
利申：個日在場

天與地

收皮啦a0毒撚 睇死你女仔手都未掂過 學咩人評頭品足 望下自己咩樣先啦

呢個世界就係咁
講到好似想童話世界咁
咁佢唔好post上ig咪得囉

個女仔好靚......

天與地[/quote]
好似個仆人同公主

新郎見到伴娘有咩感覺

勃起

寧願全港angelababy
寧願全港右二咁ge樣

擺坤哥落去都夠屌打佢地

好似連登仔咁醒目
搵返自己同類人一齊黎個大合照 咪唔怕比人比較

Jessica唔差喎

網上批鬥人之後叫人唔好up相上ig同非禮完人叫人唔好著裙有咩分別
就係因為香港好多你呢啲淨係識將女仔歸類為靚同唔靚嘅人 所以好多女仔成日以為有幾分姿色就出黎做ptgf 唔讀書 唔會諗下點增值自己
女仔讀咁q多書做咩姐 你班人咪又係因為人地唔夠果啲你所謂嘅女神靚而抹煞晒人地其他值得欣賞嘅地方

鬼唔望你第日要幫隻無學識無教養嘅整容雞埋單 到時唔好問點解生出黎啲細路咁樣衰

無計啦
只要有人既地方就有比較
女人睇男人都會睇家底啦

所以咪話香港人嘅思想已經變到好twisted
有時真係唔想咁認真 但當你發現原來啲呢咁嘅價值觀真係會慢慢滲透入個社會度 愈來愈多女仔整容 做ptgf 大部分人都認為有錢=成功 你就會覺得有啲笑係唔應該成日講 其實做人搵到自己喺社會嘅定位 不斷進步不斷增值自己咪得囉 洗乜成日比邊個靚啲邊個有錢啲姐

3個打1個

HEIDI BB

見高拜見低踏
憎人富貴厭人窮
呢兩句不嬲都係香港人既核心價值黎
乜野民主,法治呢D有錢就OK唔洗要啦

魯7

新娘表示：最快嫁得出既人係我

樣靚但又遲嫁，性格唔多唔少都有d問題

申利：估

你都on9 佢地廿幾歲叫遲嫁？

你係新女郎哥

好撚機心

生得咁撚豬都唔明生存黎做乜

唔緊要la,你唔講唔覺有其他人喺度

再一次證明 豬扒最早嫁出

Super Girls 位位都係女神級 點玩 仲要撞正最靚嗰三個

有人埋單好過你條毒L放人上網批鬥
你當連登係咩地方？放上黎公審人？

你去d醜女ig 張相又變第二個版本嫁啦

見到哩個post就明連登仔有幾咁鍾意睇人仆街，成700正評。

靚有撚用咩，而家又唔係鬥靚係鬥邊個快D 嫁得出同嫁得好呀

無啦啦又po人出嚟 你條樣衰死毒撚第時結婚咪撚同人影相添呀

叫正常樣啦

巴打唔講真係認唔到supergirls果幾條友
靚但係無特色囉

妖怪通

真係笑唔出 做左口德撚 結婚果日應該係最靚

lm

就算結婚嗰日有加乘都差幾條街

係連登講冇用架
最後d毒撚又係度話d女做咩唔睇內涵
但其實明明自己都咁膚淺

講咁多野，你咪又係外貌協會，俾個欣宜既樣但菩薩心腸既女人做你老婆，你咪又係唔要，有得揀，你又會唔揀個靚d既？人既天生就係咁架啦，良禽擇木而棲，男人都係一樣。

講真如果比個心地善良有見地會關心時事嘅正常樣女仔同一個女神級樣但日日去蒲又係咁洗我錢買名牌嘅女仔 我一定揀前者囉
係人都鍾意靚嘅野架啦 但最弊而家你班人淨係識用下體諗野淨係識得睇一個人靚唔靚完全冇理過人地有冇內涵
人地結婚咁開心 又唔係做左啲咩柒野又唔係caption話自己好撚靚 你post人出黎公審人做咩姐

樓主ge比較唔係正常樣比靚女

Who are you to judge? 人地個樣生成點關你撚事？

我講乜野又關你撚事？who你老母閪咩！又中又英！好撚型好撚正義！？我又係到狙擊條女咩？睇撚完咪算咯你老味個臭化閪！講句野一野屌黎你老母閪食屎食撚到唔識思考呀！？

我都覺

Heidi真係好靚女呀

呢張再靚一級

唔係啩，我覺得中下偏下

雖然曬黑咗啲啲但仲係超超靚

ching 口味偏重

因撚住條判官出黎維穩呀

都唔算黑 個髮型又襯佢，感覺好正

中間嗌交嗰啲我無心機睇，都唔知做乜

比起之前白白淨而家黑咗啲啲，可能之前去台灣拍戲太曬，但唔影響佢嘅美貌

請d 咁靚既朋友黎飲，真係想新郎悔婚

一句講晒，右二俾你屌，你屌定唔屌？

好想加入supergirls fans club同heidi bb影相

自己搏唔過就要講晒粗口鬧人 你有冇諗過人地結婚見到你呢啲咁撚賤嘴嘅post會點？結婚開心事 又冇做錯野 請好朋友去見證自己人生一個里程碑 都要無端端比你條淨係識隔住個mon打飛機嘅毒撚擺上網恥笑 真係好撚憎你呢啲成日要踩低人去拎存在感嘅人

上得連登又全世界都係毒撚？全世界都係M記班人ge樣？樓主話如果衰樣肥婆又有內涵係咪又肯接受，跟住你就拎講正常樣同靚女臭雞比。
我提返一句話而家係唔係用正常樣比都係你一野屌埋黎？邊個講粗口先 我講ge內容完全唔係結婚條女事無啦啦俾你屌
仲有，我明你出發點係好，都係驚人受傷害，但唔該唔好偏心，成日間唔中都有d毒撚無啦啦俾人擺上黎笑，M記個班人地聚會都俾人無限引用恥笑，記住幫埋佢地，如果唔係又俾連登仔屌女權撚

Heidi 真係好鐘意攬住佢影相 真係好有機心

佢跟本係佢隊野超班

好想比heidi攬住

講咗三個名冇人識WO C HING

Heidi 靚撚到痴線
講樣真係香港區代表

睇埋胸就揀 Yanny

萬紅叢中一點綠

講樣heidi真係無得輸，每個階段都有唔同嘅靚

個新娘有化妝嗎？

CLS

4個都屌

食家

Heidi 真心屌打
Yannay 條撚屌反而唔知正係邊😑😑

紅衫好似林奕匡個老婆riko

上面個件Nana_Komatsu就算撚數喇
扮哂野咁 鬼唔知唔應該咁judge人
但人就係睇樣行先既動物
你自己個濕鳩名都係個日本後生靚女名星啦

驗眼啦

係撚咩
驗眼啦

Heidi靚到超晒班

而家個問題係講緊人地又唔係明星又唔係做左啲咩柒野都比你地擺上黎公審呀 同我鍾意咩女星根本冇關係 祝你結婚果日比人擺你上網笑鳩你咁撚柒都學人結婚啦

乜水 求ig

身中多彈當場死亡

呢班人學人笑人

醜女已結婚 其餘3個？

唔怪得個個女仔都話自己正常樣

bluenamchu

樹大新傳

似撚
雖然兩條女五官都好突 但火車頭柒咁撚多

可惜既係唔靚 嫁得出

林奕匡老婆好撚醜，五官肉酸個嘴又wear

髮型害左佢

Supergirls上位中，你肯娶佢地都唔肯嫁啦

公開處刑

係香港le d地方先咁戇鳩

唔講真係唔知yanny黎

唔肯嫁？睇身分睇家底姐

睇下賭王個仔話娶佢地嫁唔嫁

有先算啦，唔通個醜女又係嫁有錢有地位嘅男人咩，supergirls要嫁的話大把男人肯啦，使乜同個醜女嚟比邊個嫁先

智障 外貌係任何地方都係財產黎 你唔好咁天真啦好嘛

4

5

6

7

8

9

1001

修養。

連登俾人話低質過高登唔係冇原因
痴撚線結婚咁開心都要無啦啦俾人放上forum公審
仲可以有咁多正皮

咁低質你重上？你重唔快啲走，連登好危險㗎

所以點解咁多所謂女神

好撚慘 又話著婚紗嘅女人最靚 heidi成身黑色都屌打個波都就快谷爆嘅新娘

邊個話新娘最靚架姐, 識睇緊係睇姊妹